因為旅行而失去份兼職機會，活該？

Yr3, 5月尾In左間必大公司兼職，真係想做。

（第一個電話口頭己經話俾Offer, 話晏啲通知詳情。佢聽到我唔方便聽電話

第二個電話，佢就開左全職offer, 返暑假2個半月了既全職offer, 仲想我早啲開工，不過一聽到我8月頭4日返唔到工，就話：我再度度時間先，有消息再通知你。（口吻聽落只係改Contract，我都未估到Hr想點
，因為佢只係知我9月要返學

我隔左一個中打過去話：其實我開學都係9月中，都有啲時間走盞，Fulltime contract都可以既，但係咪中間唔可以返唔到？

跟住佢就話：其實我地請人係想………Blabla頂全職同事。

總結：我一早就講左我係申請兼職，你唔好蝦我啦，又唔講實際Offer，又要寸我頂唔到Fulltime

我想打人

繼續腥Cv

仲打算可以幫補下旅行

大家煙腸兼職搵成點

唉

見無人覆你 我就覆下你啦

翻緊

衰啲可以唔同佢講你中間返唔到 請左先到時再請假

我太誠實嘞，己經誠實左

多謝Ching

我知我癈，5月搵到宜家，冇報intern